用緊note 10+ 換唔換note 20u?

定換fold 2?

pro max 512

換

知唔知我用緊咩手機呀 你呢世都買唔到嗰啲呀 廢柴

之前用note10+, 而家用緊fold2 , 唔太建議換，好唔方便

好驚反光比你睇到我

用耐咗note 10 會開始粗用，eg輕力扔落床。
完全唔敢咁對fold2 。

睇好多野會唔方便。
睇漫畫打機一定要開大。
打機有變形，無得較返。
睇漫畫人揀書個畫面會好難睇。

好處係睇電子書無敵，送咗部ipad mini 比人。
如果有睇電子雜誌簡直爽。夠用夠睇。
睇漫畫人的漫畫時都係，基本上等同正常漫畫尺寸。

好多手機youtuber都建議
一般note10plus用家唔使換s20/note20
各方面都冇太大提升
除非你覺得refresh rate變120Hz呢樣係關鍵啦

s21都好似無進步。s10p 都唔知換唔換

S21好似下個月發佈，唔差在等埋先，到時Note又會平d

sure s21 with 888, no doubt

note10+太襟用

所以都係算鳩數格代換機

note10等緊s21

換，代代換，支持Samsung 支持祖國 支持888

120Hz 係好關鍵

碌鳩Here

有5g一定用20u
兩者都用過，日常生活分別唔大
上網爭個5g爭好遠
建議用s21u真5g

我係Note10+前用家
Note10+＞S20u＞Note20u
而家好後悔
S20u同Note20u彗差問題Samsung根本搞唔掂
完全係垃圾，影近攝矇到爆
好掛住部Note10+
Note10+影乜都勁清楚
如果你真係要換就建議你買S20+

用緊Note 10+都有濛喎

你有拍金遜啩
我用Note10+影，無論係A4 size或者細張到一張單據都好清喎

第二張要刪，有Transaction ID

咁耐之前影，是旦

好啦，冇事嘅，應該

我Note10+等S21，S21應該可以駁2K 60Hz螢幕用Dex

又唔使咁撚搶口講柏金遜嘅
我講緊用Note 10+影野邊緣位有虛化問題啫